如若全世界一天一點變壞

猶幸還有你一貫爛漫姿態

你搵到果個「你」未呀？